其實男人係咪個個都用下體諗嘢？

基本上都係..

有冇唔係嘅時候？

係 愛因斯坦發明相對論都係用碌鳩諗先諗到

有...但通常都會係？

近朱姐赤

聖人模式

係，用緊碌鳩覆你

No sex No love?

十個九個係

萬能鳩

射完精

唔一定既

打完j嗰三個字

其實正常普遍都係

食完保康絲全天候24小時聖人模式屌你老母

男人同女人身體構造大致上不同。正常人的大腦分為左右兩部分，女人的大腦藏於頭顱內，而男人的大腦藏於陰囊中，又稱睪丸。左睪與右睪形狀相同，功能卻大不一樣。左睪司語言，也就是用語言來處理訊息，把進入睪內看到、聽到、觸到、嗅到及品嚐到（左睪五感）的訊息轉換成語言來傳達，相當費時。左睪主要控制著知識、判斷、思考等，和顯意識有密切的關係。

—————愛恩斯坦 1999 生物學權威

如果佢好重視你同珍惜你就唔係

其他時侯 係

係

正解

唔係你邊有八達通用呀